[集思廣益] 有無巴打玩過carshare?

想係香港租返一日四圍去，求心得/分享

同uber 租
但唔做生意

可以咁做? 手續麻唔麻煩?

有無多d經驗分享?